九巴加強服務配合公眾遊行

九巴表示，為配合今日於港島區舉行的公眾遊行，九巴將加強102、106、112、116線，以及新界區的過海路線服務。如有查詢，請致電九巴顧客服務熱線2745 4466，或使用App 1933及九巴網站的即時對話功能。，查閱個別有關路線資訊。

各位出黎啦

kmb

發夢聽到有好多師兄開完加班車就收工落去